有無英國既搵工網推介？

想過去搵文職，知道難搵，但都想試下搵下
利申：垃圾科碩士學歷，英文未去到native，而家做緊NGO EO

推

唔介意先做基層工作 一定有

基層工點搵

有冇搵工網or agent 推介？

你eo 4,5萬
去到一世揾2皮你得唔得
重要人地周街碩士，你最多做到文員

你搞笑？

咁又可以點
唔通留係呢到咩，比到錢你比唔到自由你又有咩用

又係你啊

我支持移民架

支持

連燈膠po王

大家傾還傾，有資料就留一留比小弟